昂山素姬：中國是緬甸好榜樣

緬甸國務資政昂山素姬在北京出席一帶一路國際高峰論壇時表示，中國是緬甸一個榜樣，證明了有決心、有了努力與勤奮最後能夠得到什麼，世界上沒有任何一個國家在勤奮這點上能夠超越中國。

昂山素姬表示，今次是帶着友誼而來，沒有相互信任和理解，就不會有真正的友誼與合作，希望在相互信任和理解的基礎之上建立合作和友誼的關係，而不是一種以影響力和權力為基礎的合作。

她又感謝各國給予幫助，期待緬甸進步與發展，能為世界人民的福祉做出貢獻。

政客全部信唔過
人有權力係會變

叫軍方以中共搞鳩劉曉波一樣搞鳩你?

美國民主黨製造的第2個科學怪人